累翻了！新垣結衣驚傳「已到極限」 下半年將請長假休息

日本女星新垣結衣人氣一直高居不下，憑藉著《月薪嬌妻》再創下事業高峰，甜美的外型也擄獲眾多粉絲，日前被網友票選為「最理想的女朋友」，更被暱稱為「國民老婆」。新垣結衣工作、代言接不完讓她過度疲勞，據傳她下半年已向經紀公司申請長假，好好休息。

▲日本女星新垣結衣擁有甜美外型，人氣高居不下。

新垣結衣在今年6月即將滿30歲，除了《Code Blue》（空中急診英雄）電影版7月要上映之外，更傳出《月薪嬌妻》要開拍續集。日本化妝品牌KOSE近日也曝光新廣告，找來新垣結衣加持人氣，她身穿白色上衣配牛仔短褲，清新的打扮讓網友直呼「戀愛了」。

▲新垣結衣接拍KOSE新廣告，穿著清新簡約。

據香港《蘋果日報》報導，新垣結衣雖然登上事業高峰，影片、廣告接拍不完，但也讓當年古巨基、古天樂、吳家樂、劉愷威、何遠恆五人，被合稱為「新五虎將」，事隔23年，五虎的其中四虎終於重聚，古巨基在社交網甫出與古天樂、吳家樂及劉愷威的世紀合照，更留言話：「四虎二十四年後合體！Calling何遠恆～」她身心俱疲，外傳她的工作讓她「已到極限」，想在30歲之前好好休息，下半年已向經紀公司請長假。

乜鳩五虎

但也讓當年古巨基、古天樂、吳家樂、劉愷威、何遠恆五人，被合稱為「新五虎將」，事隔23年，五虎的其中四虎終於重聚，古巨基在社交網甫出與古天樂、吳家樂及劉愷威的世紀合照，更留言話：「四虎二十四年後合體！Calling何遠恆～」

btw 結衣BB休養多啲 唔好操壞身子

那

有左？

那個了哦

結衣BB真係好撚正